msgid ""
msgstr ""
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-09-04 11:38-0400\n"
"Language: zh_TW\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

#: hardware_collection.py:74
#, fuzzy, python-format
msgid "Unsupported platform: %s"
msgstr "軟體清單不支援的平台：%s"

#: hardware_collection.py:119 hardware_collection.py:122
#, fuzzy, python-format
msgid "Failed to collect hardware info: %s"
msgstr "收集軟體清單失敗：%s"

#: hardware_collection.py:244
#, fuzzy, python-format
msgid "Failed to get macOS CPU info: %s"
msgstr "收集 macOS 應用程式失敗：%s"

#: hardware_collection.py:276
#, fuzzy, python-format
msgid "Failed to get macOS memory info: %s"
msgstr "收集 macOS 應用程式失敗：%s"

#: hardware_collection.py:447
#, fuzzy, python-format
msgid "Failed to get macOS storage info: %s"
msgstr "收集 macOS 應用程式失敗：%s"

#: hardware_collection.py:558
#, fuzzy, python-format
msgid "Failed to get APFS container info: %s"
msgstr "收集軟體清單失敗：%s"

#: hardware_collection.py:712
#, fuzzy, python-format
msgid "Failed to get macOS network info: %s"
msgstr "收集 macOS 應用程式失敗：%s"

#: hardware_collection.py:816
#, python-format
msgid "Failed to get Linux CPU info: %s"
msgstr ""

#: hardware_collection.py:833
#, fuzzy, python-format
msgid "Failed to get Linux memory info: %s"
msgstr "收集軟體清單失敗：%s"

#: hardware_collection.py:882
#, fuzzy, python-format
msgid "Failed to get Linux storage info: %s"
msgstr "收集軟體清單失敗：%s"

#: hardware_collection.py:994
#, fuzzy, python-format
msgid "Failed to get Linux network info: %s"
msgstr "收集軟體清單失敗：%s"

#: hardware_collection.py:1035
#, fuzzy, python-format
msgid "Failed to get Windows CPU info: %s"
msgstr "收集軟體清單失敗：%s"

#: hardware_collection.py:1062
#, fuzzy, python-format
msgid "Failed to get Windows memory info: %s"
msgstr "收集軟體清單失敗：%s"

#: hardware_collection.py:1103
#, fuzzy, python-format
msgid "Failed to get Windows storage info: %s"
msgstr "收集軟體清單失敗：%s"

#: hardware_collection.py:1214
#, fuzzy, python-format
msgid "Failed to get Windows network info: %s"
msgstr "收集軟體清單失敗：%s"

#: hardware_collection.py:1305
#, fuzzy, python-format
msgid "Failed to get BSD CPU info: %s"
msgstr "收集軟體清單失敗：%s"

#: hardware_collection.py:1329
#, fuzzy, python-format
msgid "Failed to get BSD memory info: %s"
msgstr "收集軟體清單失敗：%s"

#: hardware_collection.py:1390
#, fuzzy, python-format
msgid "Failed to get BSD storage info: %s"
msgstr "收集軟體清單失敗：%s"

#: hardware_collection.py:1529
#, fuzzy, python-format
msgid "Failed to get BSD network info: %s"
msgstr "收集軟體清單失敗：%s"
# Configuration
#: config.py:64
#, fuzzy, python-format
msgid "Invalid YAML in configuration file: %s"
msgstr "正在載入配置"

#: config.py:66
#, python-format
msgid "Failed to load configuration file: %s"
msgstr ""

#: agent_utils.py:31
msgid "Performing periodic update check"
msgstr ""

#: agent_utils.py:36
#, python-format
msgid "Found %d available updates during periodic check"
msgstr ""

#: agent_utils.py:41
#, python-format
msgid "Error during periodic update check: %s"
msgstr ""

#: agent_utils.py:69
#, python-format
msgid "Update checker error: %s"
msgstr ""

#: agent_utils.py:119
#, python-format
msgid "Auth failed with status %s: %s"
msgstr ""

#: agent_utils.py:139
#, python-format
msgid "Received command: %s with parameters: %s"
msgstr ""

#: agent_utils.py:182
#, python-format
msgid "Unknown command type: %s"
msgstr ""

#: update_detection.py:48
msgid "Detecting available updates"
msgstr ""

#: update_detection.py:63
#, fuzzy, python-format
msgid "Unsupported platform for update detection: %s"
msgstr "軟體清單不支援的平台：%s"
#: update_detection.py:101
#, fuzzy, python-format
msgid "Failed to detect available updates: %s"
msgstr "傳送初始資料更新失敗：%s"

#: update_detection.py:149 software_inventory_collection.py:138
#, python-format
msgid "Detected package managers: %s"
msgstr "檢測到的套件管理器：%s"

#: update_detection.py:219
#, fuzzy
msgid "Detecting apt updates"
msgstr "正在收集 apt 軟體包"

#: update_detection.py:269
#, fuzzy, python-format
msgid "Failed to detect apt updates: %s"
msgstr "收集 apt 軟體包失敗：%s"

#: update_detection.py:310
#, fuzzy
msgid "Detecting snap updates"
msgstr "正在收集 snap 軟體包"

#: update_detection.py:337
#, fuzzy, python-format
msgid "Failed to detect snap updates: %s"
msgstr "收集 snap 軟體包失敗：%s"

#: update_detection.py:342
#, fuzzy
msgid "Detecting flatpak updates"
msgstr "正在收集 flatpak 軟體包"

#: update_detection.py:367
#, fuzzy, python-format
msgid "Failed to detect flatpak updates: %s"
msgstr "收集 flatpak 軟體包失敗：%s"

#: update_detection.py:372
msgid "Detecting DNF updates"
msgstr ""

#: update_detection.py:410
#, fuzzy, python-format
msgid "Failed to detect DNF updates: %s"
msgstr "傳送初始資料更新失敗：%s"

#: update_detection.py:434
msgid "Detecting Pacman updates"
msgstr ""

#: update_detection.py:464
#, fuzzy, python-format
msgid "Failed to detect Pacman updates: %s"
msgstr "傳送初始資料更新失敗：%s"

#: update_detection.py:469
msgid "Detecting Zypper updates"
msgstr ""

#: update_detection.py:503
#, fuzzy, python-format
msgid "Failed to detect Zypper updates: %s"
msgstr "收集 apt 軟體包失敗：%s"

#: update_detection.py:510
#, fuzzy
msgid "Detecting Homebrew updates"
msgstr "正在收集 Homebrew 軟體包"

#: update_detection.py:554
msgid "Failed to parse Homebrew JSON output"
msgstr ""

#: update_detection.py:557
#, fuzzy, python-format
msgid "Failed to detect Homebrew updates: %s"
msgstr "收集 Homebrew 軟體包失敗：%s"

#: update_detection.py:562
msgid "Detecting Mac App Store updates"
msgstr ""

#: update_detection.py:645
#, fuzzy, python-format
msgid "Failed to detect Mac App Store updates: %s"
msgstr "收集 apt 軟體包失敗：%s"

#: update_detection.py:650
msgid "Detecting MacPorts updates"
msgstr ""

#: update_detection.py:675
#, fuzzy, python-format
msgid "Failed to detect MacPorts updates: %s"
msgstr "傳送初始資料更新失敗：%s"

#: update_detection.py:682
msgid "Detecting winget updates"
msgstr ""

#: update_detection.py:716
#, fuzzy, python-format
msgid "Failed to detect winget updates: %s"
msgstr "傳送初始資料更新失敗：%s"

#: update_detection.py:726
msgid "Detecting Chocolatey updates"
msgstr ""

#: update_detection.py:751
#, fuzzy, python-format
msgid "Failed to detect Chocolatey updates: %s"
msgstr "傳送初始資料更新失敗：%s"

#: update_detection.py:756
msgid "Detecting Scoop updates"
msgstr ""

#: update_detection.py:781
#, fuzzy, python-format
msgid "Failed to detect Scoop updates: %s"
msgstr "收集 apt 軟體包失敗：%s"

#: update_detection.py:788
msgid "Detecting pkg updates"
msgstr ""

#: update_detection.py:822
#, fuzzy, python-format
msgid "Failed to detect pkg updates: %s"
msgstr "收集 apt 軟體包失敗：%s"

#: update_detection.py:888
#, python-format
msgid "Applying updates for %d packages"
msgstr ""

#: update_detection.py:893 main.py:730
msgid "No packages specified for update"
msgstr ""

#: update_detection.py:977
#, fuzzy, python-format
msgid "Failed to apply apt updates: %s"
msgstr "傳送初始資料更新失敗：%s"

#: update_detection.py:1100
#, fuzzy, python-format
msgid "Failed to apply DNF updates: %s"
msgstr "傳送初始資料更新失敗：%s"

#: update_detection.py:1231
#, fuzzy, python-format
msgid "Failed to apply pkg updates: %s"
msgstr "傳送初始資料更新失敗：%s"

#: discovery.py:68
#, python-format
msgid "Discovered %s SysManage server(s)"
msgstr ""

#: discovery.py:70
msgid "No SysManage servers discovered on the network"
msgstr ""

#: discovery.py:129
#, python-format
msgid "Server discovered at %s"
msgstr ""

#: discovery.py:135
#, fuzzy, python-format
msgid "Invalid JSON response from %s"
msgstr "來自伺服器的無效回應"

#: discovery.py:145
#, python-format
msgid "Error during broadcast discovery: %s"
msgstr ""

#: discovery.py:190
#, python-format
msgid "Server announcement received from %s"
msgstr ""

#: discovery.py:196
#, python-format
msgid "Invalid JSON announcement from %s"
msgstr ""

#: discovery.py:206
#, python-format
msgid "Error listening for announcements: %s"
msgstr ""

#: discovery.py:260
#, python-format
msgid "Selected server at %s (score: %s)"
msgstr ""

#: security/certificate_store.py:44
#, python-brace-format
msgid "⚠️  Cannot access {config_dir}, falling back to {fallback_dir}"
msgstr ""

# Software Inventory Messages
#: software_inventory_collection.py:53
msgid "Collecting software inventory"
msgstr "正在收集軟體清單"

#: software_inventory_collection.py:68
#, python-format
msgid "Unsupported platform for software inventory: %s"
msgstr "軟體清單不支援的平台：%s"

#: software_inventory_collection.py:72
#, python-format
msgid "Software inventory collection completed: %d packages found"
msgstr "軟體清單收集完成：找到 %d 個軟體包"

#: software_inventory_collection.py:84
#, python-format
msgid "Failed to collect software inventory: %s"
msgstr "收集軟體清單失敗：%s"

#: software_inventory_collection.py:233
msgid "Collecting apt packages"
msgstr "正在收集 apt 軟體包"

#: software_inventory_collection.py:272
#, python-format
msgid "Failed to collect apt packages: %s"
msgstr "收集 apt 軟體包失敗：%s"

#: software_inventory_collection.py:277
msgid "Collecting snap packages"
msgstr "正在收集 snap 軟體包"

#: software_inventory_collection.py:307
#, python-format
msgid "Failed to collect snap packages: %s"
msgstr "收集 snap 軟體包失敗：%s"

#: software_inventory_collection.py:312
msgid "Collecting flatpak packages"
msgstr "正在收集 flatpak 軟體包"

#: software_inventory_collection.py:352
#, python-format
msgid "Failed to collect flatpak packages: %s"
msgstr "收集 flatpak 軟體包失敗：%s"

#: software_inventory_collection.py:405
msgid "Collecting Homebrew packages"
msgstr "正在收集 Homebrew 軟體包"

#: software_inventory_collection.py:455
#, python-format
msgid "Failed to collect Homebrew packages: %s"
msgstr "收集 Homebrew 軟體包失敗：%s"

#: software_inventory_collection.py:460
msgid "Collecting macOS Applications"
msgstr "正在收集 macOS 應用程式"

#: software_inventory_collection.py:520
#, python-format
msgid "Failed to collect macOS applications: %s"
msgstr "收集 macOS 應用程式失敗：%s"

#: software_inventory_collection.py:533
#, fuzzy
msgid "Collecting DNF packages"
msgstr "正在收集 apt 軟體包"

#: software_inventory_collection.py:572
#, fuzzy, python-format
msgid "Failed to collect DNF packages: %s"
msgstr "收集 apt 軟體包失敗：%s"

#: software_inventory_collection.py:577
#, fuzzy
msgid "Collecting Pacman packages"
msgstr "正在收集 apt 軟體包"

#: software_inventory_collection.py:605
#, fuzzy, python-format
msgid "Failed to collect Pacman packages: %s"
msgstr "收集 apt 軟體包失敗：%s"

#: software_inventory_collection.py:625
#, fuzzy
msgid "Collecting Mac App Store applications"
msgstr "正在收集 macOS 應用程式"

#: software_inventory_collection.py:677
msgid "Failed to parse system_profiler JSON output"
msgstr ""

#: software_inventory_collection.py:680
#, fuzzy, python-format
msgid "Failed to collect Mac App Store applications: %s"
msgstr "收集 macOS 應用程式失敗：%s"

#: software_inventory_collection.py:700
#, fuzzy
msgid "Collecting winget packages"
msgstr "正在收集 apt 軟體包"

#: software_inventory_collection.py:738
#, fuzzy, python-format
msgid "Failed to collect winget packages: %s"
msgstr "收集 apt 軟體包失敗：%s"

#: software_inventory_collection.py:743
msgid "Chocolatey package collection not yet implemented"
msgstr ""

#: software_inventory_collection.py:748
msgid "Scoop package collection not yet implemented"
msgstr ""

#: software_inventory_collection.py:753
#, fuzzy
msgid "Collecting BSD pkg packages"
msgstr "正在收集 apt 軟體包"

#: software_inventory_collection.py:781
msgid "No BSD package manager output found"
msgstr ""

#: software_inventory_collection.py:784
#, fuzzy, python-format
msgid "Failed to collect BSD pkg packages: %s"
msgstr "收集 apt 軟體包失敗：%s"

#: software_inventory_collection.py:789
#, fuzzy
msgid "Collecting OpenBSD pkg_info packages"
msgstr "正在收集 snap 軟體包"

#: software_inventory_collection.py:803
msgid "Successfully collected OpenBSD packages"
msgstr ""

#: software_inventory_collection.py:806
#, python-format
msgid "No OpenBSD pkg_info output found. Return code: %d"
msgstr ""

#: software_inventory_collection.py:810
#, python-format
msgid "pkg_info stderr: %s"
msgstr ""

#: software_inventory_collection.py:813
#, fuzzy, python-format
msgid "Failed to collect OpenBSD pkg_info packages: %s"
msgstr "收集 snap 軟體包失敗：%s"

#: software_inventory_collection.py:877
msgid "FreeBSD ports collection not yet implemented"
msgstr ""

#: main.py:41
msgid "No configuration found, attempting auto-discovery..."
msgstr ""

#: main.py:45
msgid "Unable to configure agent: no config file and auto-discovery failed"
msgstr ""

# Agent startup and connection
#: main.py:80 main.py:848
msgid "Starting SysManage Agent"
msgstr "正在啟動 SysManage 代理"

#: main.py:211
msgid "Cannot send message: not connected to server"
msgstr ""

# OS Version Update Messages
#: main.py:332
msgid "Sending initial OS version data..."
msgstr "正在傳送初始作業系統版本資料..."

#: main.py:342
#, fuzzy
msgid "Sending initial hardware data..."
msgstr "正在發送初始使用者存取資料..."

#: main.py:361
msgid "Sending initial user access data..."
msgstr "正在發送初始使用者存取資料..."

#: main.py:382
msgid "Sending initial software inventory data..."
msgstr "正在發送初始軟體清單資料..."

#: main.py:401
#, fuzzy
msgid "Sending initial update check..."
msgstr "正在發送初始使用者存取資料..."

#: main.py:416
msgid "Initial data updates sent successfully"
msgstr "初始資料更新傳送成功"

#: main.py:418
#, python-format
msgid "Failed to send initial data updates: %s"
msgstr "傳送初始資料更新失敗：%s"

# Firmware update messages
msgid "Unknown Device"
msgstr "未知裝置"

msgid "YUM update detection not yet implemented"
msgstr "YUM更新偵測尚未實現"

msgid "Microsoft Store update detection not yet implemented"
msgstr "Microsoft Store更新偵測尚未實現"

msgid "Detecting fwupd firmware updates"
msgstr "正在偵測fwupd韌體更新"

msgid "fwupd daemon not running or no permissions"
msgstr "fwupd守護程式未執行或無權限"

msgid "fwupd refresh failed (may need privileges): %s"
msgstr "fwupd重新整理失敗（可能需要權限）：%s"

msgid "Could not refresh fwupd metadata (may need privileges)"
msgstr "無法重新整理fwupd中繼資料（可能需要權限）"

msgid "Failed to parse fwupd JSON output: %s"
msgstr "解析fwupd JSON輸出失敗：%s"

msgid "Error processing fwupd updates: %s"
msgstr "處理fwupd更新時發生錯誤：%s"

msgid "No firmware updates available"
msgstr "沒有可用的韌體更新"

msgid "fwupd get-updates failed: %s"
msgstr "fwupd get-updates失敗：%s"

msgid "Failed to detect fwupd updates: %s"
msgstr "偵測fwupd更新失敗：%s"

msgid "No device ID found for firmware package: %s"
msgstr "韌體套件未找到裝置ID：%s"

msgid "No device ID available for firmware update"
msgstr "韌體更新沒有可用的裝置ID"

msgid "Applying firmware update for device: %s"
msgstr "正在為裝置套用韌體更新：%s"

msgid "Running firmware update command: %s"
msgstr "正在執行韌體更新指令：%s"

msgid "Successfully updated firmware for: %s"
msgstr "成功更新韌體：%s"

msgid "Failed to update firmware for %s: %s"
msgstr "更新%s韌體失敗：%s"

msgid "Firmware update failed"
msgstr "韌體更新失敗"

msgid "Firmware update timed out after 10 minutes"
msgstr "韌體更新在10分鐘後逾時"

msgid "Exception applying firmware update for %s: %s"
msgstr "為%s套用韌體更新時發生例外：%s"

#: main.py:737
msgid "Updates started in background"
msgstr "背景開始更新"

#: main.py:741
#, fuzzy, python-format
msgid "Failed to start update process: %s"
msgstr "收集 apt 軟體包失敗：%s"

#: main.py:766
msgid "No valid packages found for update"
msgstr "未找到有效的更新套件"

#: main.py:786
#, python-format
msgid "Update application completed: %d updated, %d failed"
msgstr "更新應用程式完成：%d 個已更新，%d 個失敗"

#: main.py:800
msgid "Successfully sent update results to server"
msgstr "成功向伺服器發送更新結果"

#: main.py:803
msgid "Failed to send update results, will retry..."
msgstr "發送更新結果失敗，將重試..."

#: main.py:805
#, python-format
msgid "Waiting for reconnection to send update results (attempt %d/%d)"
msgstr "等待重新連線以發送更新結果（嘗試 %d/%d）"

#: main.py:810
#, fuzzy, python-format
msgid "Failed to send update results after %d attempts"
msgstr "傳送初始資料更新失敗：%s"

#: main.py:813
#, fuzzy, python-format
msgid "Failed to apply updates in background: %s"
msgstr "傳送初始資料更新失敗：%s"

#: main.py:856
msgid "Registering with SysManage server..."
msgstr ""

#: main.py:858
msgid "Failed to register with server. Exiting."
msgstr ""

#: main.py:861
msgid "Registration successful, checking certificates..."
msgstr ""

#: main.py:867
msgid "Valid certificates found - secure authentication available"
msgstr ""

#: main.py:871
msgid "No certificates found - using token-based authentication"
msgstr ""
#: main.py:879
msgid "Starting WebSocket connection..."
msgstr ""

#: main.py:935
msgid "Connected to server successfully"
msgstr "成功連接到伺服器"

#: client_registration.py:24
msgid "⚠️  WARNING: aiohttp not available, registration will be skipped"
msgstr ""

#~ msgid "Connecting to server"
#~ msgstr "正在連接伺服器"

#~ msgid "Connection failed"
#~ msgstr "連接失敗"

#~ msgid "Disconnected from server"
#~ msgstr "與伺服器斷開連接"

#~ msgid "Reconnecting to server"
#~ msgstr "正在重新連接伺服器"

#~ msgid "Configuration loaded successfully"
#~ msgstr "配置載入成功"

#~ msgid "Configuration error"
#~ msgstr "配置錯誤"

#~ msgid "Invalid server URL"
#~ msgstr "無效的伺服器 URL"

# System information
#~ msgid "Gathering system information"
#~ msgstr "正在收集系統資訊"

#~ msgid "System information collected"
#~ msgstr "系統資訊收集完成"

#~ msgid "Failed to collect system information"
#~ msgstr "收集系統資訊失敗"

# Command execution
#~ msgid "Executing command"
#~ msgstr "正在執行命令"

#~ msgid "Command executed successfully"
#~ msgstr "命令執行成功"

#~ msgid "Command execution failed"
#~ msgstr "命令執行失敗"

#~ msgid "Command not permitted"
#~ msgstr "命令不被允許"

# File operations
#~ msgid "File not found"
#~ msgstr "找不到檔案"

#~ msgid "Permission denied"
#~ msgstr "存取被拒絕"

#~ msgid "File operation completed"
#~ msgstr "檔案操作完成"

# Service management
#~ msgid "Service started"
#~ msgstr "服務已啟動"

#~ msgid "Service stopped"
#~ msgstr "服務已停止"

#~ msgid "Service installation completed"
#~ msgstr "服務安裝完成"

#~ msgid "Service removal completed"
#~ msgstr "服務移除完成"

# Error messages
#~ msgid "An unexpected error occurred"
#~ msgstr "發生意外錯誤"

#~ msgid "Network error"
#~ msgstr "網路錯誤"

#~ msgid "Authentication failed"
#~ msgstr "驗證失敗"

# Queue-related messages
#: queue_handler.py
msgid "Queued message handler initialized"
msgstr "佇列訊息處理器已初始化"
#: queue_handler.py
#, python-format
msgid "Failed to send message directly: %s"
msgstr "直接傳送訊息失敗：%s"

#: queue_handler.py
#, python-format
msgid "Error processing queued message %s: %s"
msgstr "處理佇列訊息 %s 時發生錯誤：%s"

#: queue_handler.py
#, python-format
msgid "Error in queue processor: %s"
msgstr "佇列處理器發生錯誤：%s"

#: queue_handler.py
msgid "Connection established, starting queue processing"
msgstr "連線已建立，開始佇列處理"

#: queue_handler.py
msgid "Connection lost, stopping queue processing"
msgstr "連線中斷，停止佇列處理"

#: queue_handler.py
#, python-format
msgid "Error closing message handler: %s"
msgstr "關閉訊息處理器時發生錯誤：%s"

#: queue_manager.py
msgid "Message queue manager initialized"
msgstr "訊息佇列管理器已初始化"

#: queue_manager.py
#, python-format
msgid "Enqueued message: id=%s, type=%s, direction=%s, priority=%s"
msgstr "訊息已加入佇列：id=%s，類型=%s，方向=%s，優先順序=%s"

#: queue_manager.py
#, python-format
msgid "Marked message as processing: %s"
msgstr "訊息已標記為處理中：%s"

#: queue_manager.py
#, python-format
msgid "Marked message as completed: %s"
msgstr "訊息已標記為完成：%s"

#: queue_manager.py
#, python-format
msgid "Message %s failed (attempt %d/%d), scheduled for retry in %d seconds"
msgstr "訊息 %s 失敗（嘗試 %d/%d），已安排在 %d 秒後重試"

#: queue_manager.py
#, python-format
msgid "Message %s permanently failed after %d attempts: %s"
msgstr "訊息 %s 在 %d 次嘗試後永久失敗：%s"

#: queue_manager.py
#, python-format
msgid "Cleaned up %d old messages"
msgstr "已清理 %d 則舊訊息"

#: queue_manager.py
#, python-format
msgid "Failed to deserialize message %s: %s"
msgstr "反序列化訊息 %s 失敗：%s"

# Ubuntu Pro functionality
msgid "Ubuntu Pro token is required"
msgstr "需要 Ubuntu Pro 權杖"

msgid "Attaching Ubuntu Pro subscription..."
msgstr "正在附加 Ubuntu Pro 訂閱..."

msgid "Ubuntu Pro attached successfully"
msgstr "Ubuntu Pro 附加成功"

msgid "Ubuntu Pro subscription attached successfully"
msgstr "Ubuntu Pro 訂閱附加成功"

msgid "Failed to attach Ubuntu Pro: %s"
msgstr "附加 Ubuntu Pro 失敗：%s"

msgid "Error attaching Ubuntu Pro: %s"
msgstr "附加 Ubuntu Pro 時發生錯誤：%s"

msgid "Detaching Ubuntu Pro subscription..."
msgstr "正在分離 Ubuntu Pro 訂閱..."

msgid "Ubuntu Pro detached successfully"
msgstr "Ubuntu Pro 分離成功"

msgid "Ubuntu Pro subscription detached successfully"
msgstr "Ubuntu Pro 訂閱分離成功"

msgid "Failed to detach Ubuntu Pro: %s"
msgstr "分離 Ubuntu Pro 失敗：%s"

msgid "Error detaching Ubuntu Pro: %s"
msgstr "分離 Ubuntu Pro 時發生錯誤：%s"

msgid "Updated OS information sent to server after Ubuntu Pro change"
msgstr "Ubuntu Pro 變更後已將更新的作業系統資訊傳送至伺服器"

msgid "Failed to send OS update after Ubuntu Pro change: %s"
msgstr "Ubuntu Pro 變更後傳送作業系統更新失敗：%s"

# WSL Configuration
msgid "Configuring WSL settings..."
msgstr "正在設定 WSL 設定..."

msgid "No user profiles found"
msgstr "找不到使用者設定檔"

msgid "Failed to configure any user profiles"
msgstr "設定使用者設定檔失敗"

msgid "Permission denied writing to %s"
msgstr "沒有寫入 %s 的權限"

# OpenBSD Autoinstall
msgid "Setting up autoinstall configuration..."
msgstr "正在設定自動安裝設定..."

msgid "OpenBSD autoinstall in progress. The VM will automatically install and reboot. This may take 10-15 minutes."
msgstr "OpenBSD 自動安裝進行中。虛擬機將自動安裝並重新啟動。這可能需要 10-15 分鐘。"

msgid "Autoinstall HTTP request: %s from %s"
msgstr "自動安裝 HTTP 請求: %s 來自 %s"

msgid "Generated install.conf for VM %s at %s"
msgstr "已為虛擬機 %s 在 %s 產生 install.conf"

msgid "Created autoinstall directory: %s"
msgstr "已建立自動安裝目錄: %s"

msgid "Failed to write install.conf: %s"
msgstr "寫入 install.conf 失敗: %s"

msgid "Started autoinstall HTTP server on %s:%d"
msgstr "自動安裝 HTTP 伺服器已在 %s:%d 啟動"

msgid "HTTP port %d already in use, autoinstall may still work"
msgstr "HTTP 連接埠 %d 已在使用中，自動安裝可能仍然有效"

msgid "Failed to start HTTP server: %s"
msgstr "啟動 HTTP 伺服器失敗: %s"

msgid "Stopped autoinstall HTTP server"
msgstr "自動安裝 HTTP 伺服器已停止"

msgid "HTTP server already running"
msgstr "HTTP 伺服器已在執行"

msgid "HTTP server not running"
msgstr "HTTP 伺服器未執行"

msgid "Failed to stop HTTP server: %s"
msgstr "停止 HTTP 伺服器失敗: %s"

msgid "Cleaned up install.conf"
msgstr "已清理 install.conf"

msgid "Failed to cleanup install.conf: %s"
msgstr "清理 install.conf 失敗: %s"

msgid "install.conf not found"
msgstr "找不到 install.conf"

msgid "Autoinstall detected: install.conf was accessed"
msgstr "偵測到自動安裝: install.conf 已被存取"

msgid "Timeout waiting for autoinstall to fetch install.conf"
msgstr "等待自動安裝取得 install.conf 逾時"

msgid "Could not encrypt password, using plain text (NOT RECOMMENDED)"
msgstr "無法加密密碼，使用明文（不建議）"

msgid "Port already in use"
msgstr "連接埠已在使用中"

# OpenBSD Autoinstall - bsd.rd embedding
msgid "Embedding install.conf into bsd.rd for VM %s"
msgstr "正在將 install.conf 嵌入 VM %s 的 bsd.rd"

msgid "Failed to configure vnd device for ISO: %s"
msgstr "為 ISO 設定 vnd 裝置失敗: %s"

msgid "Failed to mount ISO: %s"
msgstr "掛載 ISO 失敗: %s"

msgid "Could not find bsd.rd in ISO"
msgstr "在 ISO 中找不到 bsd.rd"

msgid "Failed to decompress bsd.rd: %s"
msgstr "解壓縮 bsd.rd 失敗: %s"

msgid "Failed to extract ramdisk: %s"
msgstr "提取 ramdisk 失敗: %s"

msgid "Failed to configure vnd device: %s"
msgstr "設定 vnd 裝置失敗: %s"

msgid "Failed to mount ramdisk: %s"
msgstr "掛載 ramdisk 失敗: %s"

msgid "Failed to re-inject ramdisk: %s"
msgstr "重新注入 ramdisk 失敗: %s"

msgid "Successfully embedded install.conf into bsd.rd for VM %s"
msgstr "成功將 install.conf 嵌入 VM %s 的 bsd.rd"

msgid "Timeout during ramdisk operations: %s"
msgstr "ramdisk 操作逾時: %s"

msgid "Timeout during ramdisk operations"
msgstr "ramdisk 操作逾時"

msgid "Failed to embed install.conf: %s"
msgstr "嵌入 install.conf 失敗: %s"

msgid "Cleaned up autoinstall work directory"
msgstr "已清理自動安裝工作目錄"

msgid "Failed to cleanup autoinstall work directory: %s"
msgstr "清理自動安裝工作目錄失敗: %s"

# Message Queue Recovery
msgid "Recovered stuck message %s (type: %s), will retry"
msgstr "已恢復卡住的訊息 %s (類型: %s)，將重試"

msgid "Message %s (type: %s) exceeded max retries, marked as failed"
msgstr "訊息 %s (類型: %s) 超過最大重試次數，標記為失敗"

msgid "Recovered %d stuck messages"
msgstr "已恢復 %d 條卡住的訊息"

# KVM/libvirt operations
msgid "Could not detect package manager"
msgstr "無法偵測套件管理器"

msgid "Installing libvirt packages using %s: %s"
msgstr "使用 %s 安裝 libvirt 套件: %s"

msgid "Unsupported package manager: %s"
msgstr "不支援的套件管理器: %s"

msgid "Failed to install libvirt packages: %s"
msgstr "安裝 libvirt 套件失敗: %s"

msgid "libvirt packages installed successfully"
msgstr "libvirt 套件安裝成功"

msgid "libvirt packages installed"
msgstr "libvirt 套件已安裝"

msgid "Package installation timed out"
msgstr "套件安裝逾時"

msgid "Enabling libvirtd service"
msgstr "正在啟用 libvirtd 服務"

msgid "Could not enable libvirtd: %s"
msgstr "無法啟用 libvirtd: %s"

msgid "Starting libvirtd service"
msgstr "正在啟動 libvirtd 服務"

msgid "Failed to start libvirtd: %s"
msgstr "啟動 libvirtd 失敗: %s"

msgid "libvirtd service started successfully"
msgstr "libvirtd 服務啟動成功"

msgid "libvirtd service enabled and started"
msgstr "libvirtd 服務已啟用並啟動"

msgid "Service operation timed out"
msgstr "服務作業逾時"

msgid "Adding user %s to group %s"
msgstr "正在將使用者 %s 新增至群組 %s"

msgid "Could not add user to %s group: %s"
msgstr "無法將使用者新增至 %s 群組: %s"

msgid "Error adding user to groups: %s"
msgstr "將使用者新增至群組時發生錯誤: %s"

msgid "virsh command not found after installation"
msgstr "安裝後找不到 virsh 指令"

msgid "Creating default libvirt network"
msgstr "正在建立預設 libvirt 網路"

msgid "Creating default network XML"
msgstr "正在建立預設網路 XML"

msgid "Could not define default network: %s"
msgstr "無法定義預設網路: %s"

msgid "Could not set network autostart: %s"
msgstr "無法設定網路自動啟動: %s"

msgid "Could not start default network: %s"
msgstr "無法啟動預設網路: %s"

msgid "Default libvirt network is active"
msgstr "預設 libvirt 網路已啟用"

msgid "Default network configured"
msgstr "預設網路已設定"

msgid "Network setup attempted but may need manual verification"
msgstr "已嘗試網路設定，但可能需要手動驗證"

msgid "Network setup timed out"
msgstr "網路設定逾時"

msgid "Error setting up default network: %s"
msgstr "設定預設網路時發生錯誤: %s"

msgid "Initializing KVM/libvirt"
msgstr "正在初始化 KVM/libvirt"

msgid "KVM is only supported on Linux systems"
msgstr "KVM 僅在 Linux 系統上支援"

msgid "KVM is not available on this system. Ensure /dev/kvm exists and CPU virtualization is enabled in BIOS."
msgstr "此系統上無法使用 KVM。請確保 /dev/kvm 存在且 BIOS 中已啟用 CPU 虛擬化。"

msgid "KVM is already initialized"
msgstr "KVM 已初始化"

msgid "KVM is already initialized and ready to use"
msgstr "KVM 已初始化並可使用"

msgid "Network setup warning: %s"
msgstr "網路設定警告: %s"

msgid "KVM/libvirt is ready for use"
msgstr "KVM/libvirt 已就緒"

msgid "KVM/libvirt has been installed and configured"
msgstr "KVM/libvirt 已安裝並設定"

msgid "KVM initialization completed but verification failed"
msgstr "KVM 初始化完成但驗證失敗"

msgid "KVM initialization timed out"
msgstr "KVM 初始化逾時"

msgid "Error initializing KVM: %s"
msgstr "初始化 KVM 時發生錯誤: %s"

# KVM Networking Configuration strings

msgid "Failed to list networks"
msgstr "Failed to list networks"

msgid "List networks timed out"
msgstr "List networks timed out"

msgid "Bridge interface '%s' does not exist"
msgstr "Bridge interface '%s' does not exist"

msgid "Network '%s' already exists"
msgstr "Network '%s' already exists"

msgid "Failed to define network"
msgstr "Failed to define network"

msgid "Could not start network: %s"
msgstr "Could not start network: %s"

msgid "Created bridged network '%s' using bridge '%s'"
msgstr "Created bridged network '%s' using bridge '%s'"

msgid "Bridged network '%s' created successfully"
msgstr "Bridged network '%s' created successfully"

msgid "Network creation timed out"
msgstr "Network creation timed out"

msgid "Error creating bridged network: %s"
msgstr "Error creating bridged network: %s"

msgid "Setting up KVM networking in %s mode"
msgstr "Setting up KVM networking in %s mode"

msgid "NAT networking configured successfully"
msgstr "NAT networking configured successfully"

msgid "Bridge interface name is required for bridged mode"
msgstr "Bridge interface name is required for bridged mode"

msgid "Bridged networking configured successfully"
msgstr "Bridged networking configured successfully"

msgid "Unknown network mode: %s. Use 'nat' or 'bridged'"
msgstr "Unknown network mode: %s. Use 'nat' or 'bridged'"

msgid "Error configuring KVM networking: %s"
msgstr "Error configuring KVM networking: %s"

msgid "Setting up KVM networking"
msgstr "Setting up KVM networking"

msgid "Listing KVM networks"
msgstr "Listing KVM networks"

msgid "VM name is required"
msgstr "需要虛擬機名稱"

msgid "VM started"
msgstr "虛擬機已啟動"

msgid "Failed to start VM"
msgstr "啟動虛擬機失敗"

msgid "Start operation timed out"
msgstr "啟動作業逾時"

msgid "VM shutdown initiated"
msgstr "虛擬機關機已啟動"

msgid "Failed to stop VM"
msgstr "停止虛擬機失敗"

msgid "Stop operation timed out"
msgstr "停止作業逾時"

msgid "VM reboot initiated"
msgstr "虛擬機重新啟動已啟動"

msgid "Failed to restart VM"
msgstr "重新啟動虛擬機失敗"

msgid "Restart operation timed out"
msgstr "重新啟動作業逾時"

msgid "VM deleted"
msgstr "虛擬機已刪除"

msgid "Failed to delete VM"
msgstr "刪除虛擬機失敗"

msgid "Delete operation timed out"
msgstr "刪除作業逾時"

# KVM Nested Virtualization
msgid "Loading KVM module: %s with nested virtualization enabled"
msgstr "正在載入KVM模組: %s（已啟用巢狀虛擬化）"

msgid "Cannot read %s - will attempt to write anyway"
msgstr "無法讀取 %s - 仍將嘗試寫入"

msgid "Nested virtualization already configured in %s"
msgstr "巢狀虛擬化已在 %s 中設定"

msgid "Nested virtualization configuration saved to %s"
msgstr "巢狀虛擬化設定已儲存至 %s"

msgid "Failed to write nested virtualization config: %s"
msgstr "寫入巢狀虛擬化設定失敗: %s"

msgid "Error configuring persistent nested virtualization: %s"
msgstr "設定持久巢狀虛擬化時發生錯誤: %s"

msgid "KVM kernel modules loaded with nested virtualization enabled"
msgstr "已載入KVM核心模組並啟用巢狀虛擬化"

msgid " - configuration saved to /etc/modprobe.d/kvm.conf for persistence"
msgstr " - 設定已儲存至 /etc/modprobe.d/kvm.conf 以實現持久化"

# FreeBSD KVM Support
msgid "Decompressing xz archive: %s"
msgstr "正在解壓縮 xz 檔案: %s"

msgid "Decompressed to: %s"
msgstr "已解壓縮至: %s"

msgid "Failed to decompress xz archive"
msgstr "解壓縮 xz 檔案失敗"

msgid "xz decompression timed out"
msgstr "xz 解壓縮逾時"

msgid "Using cached decompressed cloud image: %s"
msgstr "使用快取的已解壓縮雲端映像: %s"

msgid "Generating FreeBSD-specific cloud-init configuration"
msgstr "正在產生 FreeBSD 專用的 cloud-init 設定"

# FreeBSD Firstboot Provisioning
msgid "Provisioning FreeBSD image with firstboot mechanism"
msgstr "Provisioning FreeBSD image with firstboot mechanism"

msgid "Provisioning FreeBSD image with firstboot configuration"
msgstr "Provisioning FreeBSD image with firstboot configuration"

msgid "FreeBSD image provisioned successfully"
msgstr "FreeBSD image provisioned successfully"

msgid "Connecting qcow2 image to %s"
msgstr "Connecting qcow2 image to %s"

msgid "Disconnecting qcow2 image from %s"
msgstr "Disconnecting qcow2 image from %s"

msgid "Failed to load nbd module: %s"
msgstr "Failed to load nbd module: %s"

msgid "Failed to connect qcow2: %s"
msgstr "Failed to connect qcow2: %s"

msgid "Failed to disconnect qcow2: %s"
msgstr "Failed to disconnect qcow2: %s"

msgid "Found root partition: %s"
msgstr "Found root partition: %s"

msgid "Mounting %s at %s"
msgstr "Mounting %s at %s"

msgid "Unmounting %s"
msgstr "Unmounting %s"

msgid "Failed to mount partition: %s"
msgstr "Failed to mount partition: %s"

msgid "Failed to write %s: %s"
msgstr "Failed to write %s: %s"

# libguestfs-tools (guestmount) support
msgid "guestmount not found. Install libguestfs-tools package."
msgstr "找不到guestmount。請安裝libguestfs-tools套件。"

msgid "guestunmount not found. Install libguestfs-tools package."
msgstr "找不到guestunmount。請安裝libguestfs-tools套件。"

msgid "Found FreeBSD root: %s"
msgstr "找到FreeBSD根目錄: %s"

msgid "Error detecting partitions: %s"
msgstr "偵測分割區時發生錯誤: %s"

msgid "Mounting FreeBSD image %s partition %s at %s"
msgstr "將FreeBSD映像 %s 分割區 %s 掛載到 %s"

msgid "Failed to mount image: %s"
msgstr "掛載映像失敗: %s"

msgid "Detected filesystems: %s"
msgstr "偵測到的檔案系統: %s"

msgid "Found FreeBSD UFS root: %s"
msgstr "找到FreeBSD UFS根目錄: %s"

msgid "Using FreeBSD sda4: %s"
msgstr "使用FreeBSD sda4: %s"

msgid "Using FreeBSD sda3: %s"
msgstr "使用FreeBSD sda3: %s"

msgid "Defaulting to FreeBSD standard root: /dev/sda4"
msgstr "預設使用FreeBSD標準根目錄: /dev/sda4"


msgid "Cannot send virtualization status update: host not approved"
msgstr "無法傳送虛擬化狀態更新：主機未獲批准"

msgid "Virtualization status update queued for sending to server"
msgstr "虛擬化狀態更新已排隊等待傳送至伺服器"

msgid "Error sending virtualization status update: %s"
msgstr "傳送虛擬化狀態更新時發生錯誤：%s"

msgid "qemu-img not found, will try to install: %s"
msgstr "未找到qemu-img，將嘗試安裝: %s"

# LXD default profile configuration
msgid "Configuring LXD default profile for container compatibility"
msgstr "正在設定 LXD 預設設定檔以實現容器相容性"

msgid "Could not set security.nesting on default profile: %s"
msgstr "無法在預設設定檔上設定 security.nesting: %s"

msgid "LXD default profile configured with security.nesting=true"
msgstr "LXD 預設設定檔已設定 security.nesting=true"

msgid "Command timed out after %d seconds: %s"
msgstr "命令在 %d 秒後逾時: %s"

msgid "Command timed out after %d seconds"
msgstr "命令在 %d 秒後逾時"

msgid "Processor detection fallback failed: %s"
msgstr "處理器偵測備援失敗: %s"

msgid "ip -j addr show failed, falling back to sysfs: %s"
msgstr "ip -j addr show 失敗，回退到 sysfs: %s"

msgid "Failed to update agent: %s"
msgstr "更新代理失敗：%s"

msgid "Agent update not yet supported on Windows"
msgstr "尚不支援在 Windows 上更新代理"

msgid "Agent update not yet supported on macOS"
msgstr "尚不支援在 macOS 上更新代理"

msgid "Agent updated successfully"
msgstr "代理更新成功"

msgid "Cannot detect Linux distribution"
msgstr "無法偵測 Linux 發行版"

msgid "Unsupported Linux distribution: %s"
msgstr "不支援的 Linux 發行版：%s"

msgid "Updating agent on child host: type=%s, name=%s, distribution=%s"
msgstr "正在子主機上更新代理：類型=%s，名稱=%s，發行版=%s"

msgid "Unsupported child distribution for agent update: %s"
msgstr "不支援的子發行版用於代理更新：%s"

msgid "Child agent updated successfully: %s"
msgstr "子代理更新成功：%s"


# bhyve VM autostart
msgid "Starting autostart VMs..."
msgstr "正在自動啟動虛擬機..."

msgid "Auto-started VM: %s"
msgstr "已自動啟動虛擬機: %s"

msgid "Failed to auto-start VM %s: %s"
msgstr "自動啟動虛擬機 %s 失敗: %s"

msgid "No autostart VMs configured"
msgstr "沒有設定自動啟動的虛擬機"

msgid "Skipping VM %s - already running"
msgstr "跳過虛擬機 %s - 已在執行"

msgid "Auto-started %d of %d configured VMs"
msgstr "已自動啟動 %d/%d 個設定的虛擬機"

msgid "Failed to auto-start child hosts: %s"
msgstr "自動啟動子主機失敗: %s"

